原來韓國食飯拎起個碗係無禮貌

要好似狗咁趴飯先得

好波清

用狗嘅標準
睇人食飯 的確係奇怪

拎起個碗

日本快餐店好少匙跟比你筆飯

除咗泡菜嗰個都拎起個碗㗎啦幾時見泰國仔，越南仔放底個碗食飯

在韓國人眼中，只有窮人或乞丐才會捧起碗低頭吃飯

不過Jia說直接用手亦是吃東西的方法，例如吃炸雞或用菜包住烤肉都會直接用手，許多韓國餐廳如今都會提供手套，記得使用呢！

但係又用手